Курсовой проект по Теории языков программирования. Проверка синтаксиса программы, написанной на языке, заданного формулой Бэкуса-Наура.

Язык = "fsmachine" name 
"states"
["Moore" stateMoore";"...stateMoore ! "Mealy" stateMealy";"...stateMealy]
</ "reserved"
reserved";"...reserved />